姐係點？你咁樣姐係點？

我唔知你想點呀

清！有圖先知你家姐係點

姐姐著返衫囉！好冇？